有冇手足喺University of Alberta亞伯達大學讀書

我出年1月去UofA讀Media 有冇手足喺UA讀緊書 可唔可以互相照應下 much appreciate it.

我nait archi, 係edmonton住緊
但上得UofA預忙預好多嘢温好難lecture用英文有時聽唔切。有部份人成功5-10年内undergrad
所以你加油,祝你成功。

我都係1月去u of a，大家可以照應下
加個tg傾下計

加油

巴打仲有幾耐grad

好撚凍

仲有2年

喺UA讀緊，佢哋好似有個香港學生會 @hksaua

讀緊UA, 其實呢度香港人都唔少

讀緊UA 可以加tg 當係多個照應

send咗喺下邊